是日晚餐，自家燒豬腩

終於整sort of中餐

好撚正

莞茜

正wo

傳統丹麥菜

係阿，250C 40分鐘，再150C 2個鐘

都可以係，差在香料

份量咁少

仲有成條，分比隔壁房，they like it

好似好正
有冇做法分享下

豬皮痕，落香料(我用左茴香，胡椒，鹽，芫茜籽，肉桂，但你可以落自己鍾意既)，用油抹匀，洋蔥墊底
預熱250C 焗40分，150C焗2個鐘

得兩塊嘅

而家得share完既殘渣

望到pat汁都扯扯地

好多負皮

豬腩都整埋 咁有心機

好正

健康

其實好唔健康

好多人瑞都鍾意食豬腩肉

快啲落地獄